支那軒大鑊了

聽講佢係紅館有演唱會

大家千其唔好光復紅館搞到佢有錢都冇得掙